加密無用 都係唔好加

cdrom睇唔到

講起加密
其實考得警察都係毅進仔 佢地會唔會有哂帳號

咁引膠既 topic 唔派都唔得

屌 成班人仲係到 [url]鎖[/url]